查迪利係17-18賽季因傷，僅上陣5場入1球

點知係世界盃突然發威